[等待奇蹟] 利物浦 對 哈德斯菲爾德 5

深夜西波

等唔到

留名

台長

好耐冇開過利po

玩撚完，對曼聯個場咁保守

得番幾場唔係唔睇呀

Bournemouth are looking for a new goalkeeper after Asmir Begovic has fallen down the pecking order. Stoke's Jack Butland, Burnley's Nick Pope & Liverpool Simon Mignolet are all being monitored by Eddie Howe. [@MailSport] #LFC

大客

班細既仲生性

未來利

謝四表弟

今晚睇完西波直落去Av4!!

仲奇咩蹟丫
享受埋依幾場波算啦
一諗起完季又有排無波睇就

我驚你會崩潰

咁顛

因為睇imax 7:45am LOL
無事既~ 諗住睇完去做Gym (因為就快影結婚相hahahah)

唔會崩潰掛... 哈多士都無咩好爭

今晚不了

黑靚D

我記得
下星期先睇 約定咗

用黎做作客咪好
龍應該鮮色d啦

韓妹著完post上黎啦屌

原來今晚3點踢
cls

呢個咪韓妹

驚你睇到一半訓著

有無人打算買黑金印AB以外既人?
想印R26

球會金字無出r26

唔關事你睇下水晶宮同一哥

負皮左
邊有奇蹟

射左波
等睇今晚決賽

睇精華青年軍個左閘好似都唔錯

之前西咸李城西波都嬲都訓唔著.. 應該無事...

咁撚ON9
想課金都唔得

表弟真係有謝四風範
又係fa又係八十幾分鐘禁區外遠射追和
最後12碼贏

大奇蹟日

奇跡都唔夠，要神跡

5月頭中尾？

係咪黎緊拎盃都要靠佢

謝拉特家族先救到利

5頭中暫時睇落雨多
5月尾未知

台長可否改變天氣，令香港冇夏天

台長介唔介意睇埋5月中Dubrovnik天氣hahahahah

轉載Kop End 個facebook,

嘉士伯整個紅色啤酒

仲有VVD啦子拍廣告

會唔會去住老虎自己開嘅酒店

la子d鏡頭一閃就過

唔講都唔記得

不過真係覺得嘉士伯唔好飲

佢間野好山卡啦 唔係D旅遊區黎 所以不了sosad

今晚睇完JoJo直落睇埋波

佢係得新o個隻純滑係好飲
其他都好淡口
不過最正啤酒都係Guinness

我利已經完夢

Yes 以前都係有利贈品先買

土味

有把長遮仲用緊

呢件唔要d powerpoint 暗花其實唔差

精壇班友應該係真智障
最理想結果

可以既 不過唔知睇唔睇到5月中咁耐

睇完個U18 FA Cup 精華
有球禁區手球黑走咗對面

但係呢堆後生仔12碼個個都抽上角
話時話,謝隊之前教波有個好扭得嘅後生仔 叫Tagseth 仲喺U18陣中?

不了 夏天先有風打

高普表示：「今次係我哋第一次嘗試成為冠軍，唔係最後一次，上季我哋落後 25 分。我哋一切都良好，並且會繼續努力，到最後只有一隊將會成為冠軍。」

唔好忘記有班友鍾意玩悲情
呢個結果對佢地黎講真係perfect
最後差1分又擦身而過
出下文感懷一番然後YNWA達到高潮

佢地應該會對住個分數打飛機射落個積分榜到

再夏天出文吹奏下戰術
個節奏好似5年前

跟住成個mon都係精

已經做晒心理準備

又一遺憾

高普都打定輸數

廢中咁講都好啲
最驚佢喺利玩厭唔玩
都唔知仲有冇其他好教練頂得順F$G嘅policy
到時就真endgame

其實要講真係得呢球 馬列斯球12m 無藍天應該都係手套範圍
反而係呢球

呢下當時睇無咁深感受
而家

左閘Yasser Larouci 好似幾好

肯著波衫嘅女好正

鏝城都有神秘力量

人地唔需要多, 一次顯靈就夠,

利要三番四次

現實一個都唔識

神秘力量：心很累

狗竇用Shankly名句做topic

高普都開始認輸，為球隊降溫

ex 係利撚，之前仲同新仔飛左去睇利記對軌

可能條新仔獌狗嚟，比狗屌...

【高普狂爆金句】

高普在哈特斯菲賽前記者會上妙語連珠，現節錄如下：

《有關曼巿打吡》
「這是我們預計到的戰果。曼聯已竭盡所能，他們有點不夠幸運，但他們抵擋不了曼城。有人認為曼聯會威脅到曼城？曼城太厲害了。我在電視前看，我沒有緊張，我並沒有說...『連加特...天啊你在做甚麼？』」

《被問及蘇斯克查如何才可改變曼聯》
「他們沒有幫助到我們，為何我們要幫助他？」

《被問及今夏會否是球會史上最大手操作的一個轉會窗》
「不會。」

《會唔會買 Insigne?》
「我們不會收購 Insigne，他與拿玻里有長約，我們連試試也不會。」

《有關 PFA 最佳陣容》
「我覺得自己的球隊就是全季最佳陣容！如我要選擇，會有多 4-6 位利物浦球員！沙拉入球量數一數二、Gini（雲拿當）全季也很出色，如果投票時間是現在，我相信 Hendo （軒達臣）也會入選。」

《如果爭冠失敗...》
「無論球季怎樣完成，都只是第一步。我們的旅程還未結束呢！這是我們第一次爭冠，不是最後一次，上季我們落後曼城 25 分呢！只要我們今季全力以赴，便不會有甚麼後悔。 」

真心希望廢中可以教多幾年..... 我就盲撐嫁啦..

《被問及蘇斯克查如何才可改變曼聯》
「他們沒有幫助到我們，為何我們要幫助他？」

我女友個ex 就是你

block,比帽人帶

on9子又復活

Sor 冇心

年年都有野下
跟本勁到仆街

遊玩時開心一點 即刻掛念我～～～

爭

Agger

睇親波都飲guinness黑啤

來好好給我活著就似最初

手工啤笑而不語

請問利post會唔會有傻鳩劇透

未睇跟本連連登都唔上得

那有錢 你老母!

暫時無 之前有個爆閘block左

年年都有假希望，叫你袋住先，同x民有咩分別

焦土返去做中下游

咁有冇人劇透我利今年係咪無冠

我俾人劇透左洗唔洗劇透埋俾你知

我劇透左今年英超冠軍....
唔係我地

唔使做丫丫

平果D廿幾3十都有

係外國求其飲支都要40啦 廿幾三十算咩

無錢唔好學人飲酒啦，飲水算啦

罐裝飲過幾隻好一般

飲過少爺啤生啤好好飲

高Daddy 肯教落去實支持，
勁過高Daddy 嘅請唔郁/唔肯嚟，廢過佢嘅肯嚟但簽嚟無謂

利出年有得打歐聯，人腳同高Daddy 氣質都吸引到新人入，我個人就相信唔會星散

所以我買咗件training

飲過次香港啲手工啤 唔係好岩口味

負評咗傻豬
相信

好掛住6-7年前青島陣味，麥味香，無乜苦味，水質靚(係有陣甘甜味)，依家變晒質，唔係話難飲，係無晒麥香，同埋好淡

而家有分廠 你要去返青島先飲得返

其實利物浦攞冠軍有幾多次真係十拿九穩😂
今年就算真係得，以利物浦一貫風格，應該都係尾場對狼隊苦戰到89分鐘打破僵局，白禮頓再93分鐘逼和曼城😂
大家記得準備好急救品，唔好濫用救護車

廢中

以前青島罐裝同樽裝唔同味
罐裝飲落去會起泡有甘甜味，好扯
樽裝好醇好重酒精味
依家飲罐裝變咗同樽裝同味

又唔好咁講 大家利區巴打 唔單打ge

我冇大家研究得咁深

鐘意日本啤asahi sapporo orion 淡味d呢d

唔知點解我真係對日本啤麻麻，陣苦味好夾硬嚟，唔知藍妹嗰種苦得自然...我知我形容得差

聯賽盃對次一級卡迪夫都要12碼

唔講其他
淨係識飲64

而家有唔同地區既廠出
所以味道唔同

日本啤又係難飲

藍妹 青島呢d真係麻麻 除左日本啤咪stella corona呢d

其實又冇錯再對上神奇頂級超卓又係最後12碼，05唔洗講啦
結論99.9%冇，就算0.01%有都係最後果場架啦

【21 世紀新希望】

如果大家有睇青年足總盃對曼城精華，都可以見到 #3 仔左閘幾搶鏡咁！

就為大家介紹下：Yasser Larouchi，2001 年 1 月 1 日出世，法籍阿爾及利亞裔球員，由出名青訓的法國球會 Le Harve （過往青訓產品：文迪、普巴、柏耶、馬列斯，同埋...拿泰歷、冼拿馬邦高利）

現年 18 歲的 Larouchi 在 2017 年年底加盟利物浦，初時多出任左或右翼，擅長左腳，技術幼細，步大力雄。今季轉型改任左閘。

今晚贏到先講
見到馬會開讓3/3.5球真係笑死

哈德斯贏唔到唔好話爭冠啦
一齊去降班算啦

藍妹近幾年好難飲

要透都透完啦
我都未睇

灰底白字？

有咩啤酒係好飲

唔可以輕鬆咁贏，次次都要反cup
完全無考慮過利迷既心臟頂得幾耐

認同 無飲好耐 好多水貨

酒吧都差唔多姐
手工啤90-130 一支(杯）
飲一杯健力士都要78/88啦 酒吧

已經想睇多次avengers了

呢件

再問多次
之前香港官網買咗件歐聯波衫
冇得揀印球會字得歐聯章
除左去anfield 有無地方買到球會字？london 有無？

屌你老母香港官網store

靚

其實點先可以做到領先7分變落後1分
我相信其餘英超19隊都無猁狗咁犀利做得到

淘寶見過少量流出（正版）

之前想買果陣問過香港個垃圾網
又係話無字有章
最後無買到
望就望下季歐聯字有香港波衫舖入貨

無字咪撚學人賣波衫啦屌佢老母
當初以為球會字有得街印
咁就中左伏
屌佢老母

外國啤大部分都ok既 係嘉士伯

我都覺得好靚

5,000利迷Twitter響應 全部頭像變晒艾殊利班尼斯

wood barnes

邊度有得睇返？

亞軍 啪啪啪

今年有冇機會再做雙亞

轉3次icon算

台長 一陣係咪會落大雨

有

社區盾

馬上成為壹會員
會員專區 只限會員閱讀

劇透先
今晚高daddy會特登全失3分 等班球員專心歐聯

轉whatapps先

以前moral有球會字，但執左

我仲有3 件衫喺佢到拎唔返

有無屌摩

係所以個香港網收皮真係熱烈地彈琴

一位居住在般尼、網名Vizeh的YouTuber深明自己的愛隊具有影響今屆英超冠軍誰屬的能耐，他在個人Twitter呼籲利物浦的球迷，把自己Twitter帳戶的頭像轉為般尼前鋒艾殊利班尼斯的照片。既是有求於人，利記球迷亦毫不吝惜，據報一夜之間就有多達5,000人響應了Vizeh的要求。

佢唔係轉做網店咩

本身有D期待鏝po名改做you are fucking shit

【又笑咗】

除咗換艾殊利班尼斯頭像外，仲有網民 Photoshop 惡搞，話如果般尼可以令曼城失分，佢哋領隊戴治值得同利物浦名教頭齊名...

咁快吹奏定

苦中作樂

冇野做咪改下圖打下飛機都好丫

其實係手工啤唔係度度有
我去開D酒吧好多時都無
所以都係是但叫Guinness就算

over左，平常心 is ok

我個FD比人icloud 劇透

屌

奇撚唔差啦

而家多左吧有
少爺門神呢D香港啤好多吧都有

有隻叫青島原漿
係大陸先有
保質期得一個星期
正好多

因為我唔識啲cocktail
是但叫杯酒搞掂

定係叫AIRDROP
冇用IPHONE唔識

隻隻名都唔識讀
淨係識讀STELLA

剩係識long island

你講得啱，多謝你Recap 返利Post 日常論點

想同奶西清飲返杯

以前我都係LOL
Stella係最易讀 又間間Bar都有
又甜又易入口
不過人大左, 就發現Guinness隻麥味同個濃厚度係最正最好飲

高普買嘅球員
量一定唔多 但個質真係勁

alpha世界線
收束 曼城踢般尼3分 利踢哈多士0-3分

belta世界線
收束 曼城1分 但利一定0分

利迷黎，佢做到應該好有榮耀

卡利奧斯？

高普黑歷史
再落啲其實仲有matip Kalvan

請到高普真係三生有幸
除左有時太保守同換人慢之外冇野好挑剔

matip klavan好收購啦

呢兩個做後備都算交到貨嘅

有d似 gj

我之前都係 因為個港網太廢太少野買

馬貼第一季明明大家都j到爆
係玻璃姐，同埋買左vvd後有對比

佢實有動力想攞分
但班細就唔知了

依件唔計

諗返佢係免簽返黎，就覺得好好丁

依個當然啦
講返上面個list未show哂姐

咁計既話br唔計屌摩L6 米仔果炸，都唔係好差姐

唔係話差到極點嘅
但大部份都上唔到大枱

果啲馬貼話退出國家隊 啲手足好興奮話唔駛打太公波

In咩
讀書定搵工
我都等緊interview

大部分都差

祝你好運
好難叫人平常心既
但事實係in得多就慣

同渣士一樣

叫唔郁球員......

白禮頓可能叫得郁
但水平太差

大家加油 岩岩收到offer
成功轉行

me too

你真係要啦

心情同標題一樣

唔奢望可以喺鏝身上全取3分。
但11條友一齊守禁區，血肉長城抵抗狂攻，0-0守和鏝城就夠。

轉左marketing

第1批in嘅最好唔好係心儀嘅
等自己慣咗鎮定咗先apply啲真係想做果啲

有冇巴打試過IOS轉AN?
條女買左部AN機但係唔識轉番D whatsapp msg去新機..
我上網睇好似要買D app轉....?

The collective mentality around the dressing room and on the terraces gives Jordan Henderson belief #LFC will challenge for top honours for seasons to come.

“We absolutely love it and we are completely focused on it. We love the pressure, the intensity.”

Henderson: “When I look around our dressing room I see a group of players who could be together for years & years, if we all want that. The best way of describing our current situation is that the overriding feeling is opportunity, that goes for everyone connected with the club.”

Henderson: “The supporters know every single player is giving all they have every time they take to the pitch. For most of the season giving our all has been enough to get the result we wanted. That’s why we’re in this really positive situation now.”

Liverpool have been monitoring the progress of Lyon attacker Memphis Depay this season. #LFC target Nabil Fekir will also leave Lyon this summer with Juventus a potential destination. [@lequipe]

當年唔係話佢揀49000唔揀我地咩

我都想轉行 好難

係
叫Backuptrans

渣士本身就無乜人脈
你見佢瘋狂買舊部就知
但買左又唔係幾識用
好似明奴同柏芝咁

係 勁驚轉唔到
但AL勁少都照accept 算 大不了2年就走

傑志對曼城咁貴

早兩日先收到個offer rejected

真係好貴 17年睇四隊英超都無咁貴

佢早兩日已經同老母一齊放假玩 實有傾過下啦

點解會想入marketing 依行
In house 又做死一行
做agency 又日日OT無停手
仲要人工低
高級打雜乜都要理
Book 枱，host event ，搵人，諗橋乜都要做
好彩就上位做M位
唔好彩就橋都比人偷鳩埋

香港大農場係咪細過英超場
果時現場睇 覺得個場勁撚窄
無位俾沙拿爆咁

哇, 一定要比錢轉?
都幾麻煩

其實大過唔少英超場

傑志隊閪隊係咁
亞協都夠膽賣兩舊水一場

呢個係5件戇鳩

大過富咸啦

要呀 可以同人夾份 買一次有三個quota
不過通常An to IOS多

應該點都好過宜家物流師
新工做digital marketing

富咸假假地都裝到3000萬人wo

小心好似奶西咁

咁物流又真係差左啲

我立即宣佈掛基達風球

係咪就打風
又焗又多飛蟻

落雨 今晚聽日都落

其實大過Anfield 舊廁所爺爺球場

【高式幽默 2.0】

記者：「如果李斯特城輸咗曼城，你會唔會唔交租俾羅渣士？」

高普：「可以嘅咩？德國好似唔可以架喎，唔知喺英國得唔得呢？好啦，佢地只需要做好自己的工作，我地又做好自己嘅本份，咁就夠架啦。」

古蹟好似已經融入左哈化

好似踢得幾好，吹到傳馬體想買

250好似第一次講謝隊

呢件食屎狗

當年為左走

台長既然能夠呼風喚雨, 不如降低而家10度8度都好喇

就黎熱撚死

雖然同名叔畀佢有排都未到, 但佢個25形象我都係搣唔甩 (25古一個level)

我OFFICE係痴撚線, 次次出面熱佢就開極大冷氣
依家我凍到仆街...

二五古扮傷但照踢國家隊比賽仲賤啦

利囝的決擇: 要250定25古?

性格問題，呢條友永遠唔會滿足，當年係預備隊已經扭計要離隊，好彩遇到哥狗+鏝先成材

250而家勁到仆街

Depay去法甲無睇但瘕個陣好似紀律唔太好 唔知岩唔岩

但可以解放韋南杜姆，執埋巴布 普美斯

google左D鏝傷兵.. 費癲:
Status: Major doubt
Type of injury: Knee
Possible return date: April 28 (vs. Burnley)

Fernandinho has been in and out of the side in recent weeks because of injury and fitness concerns, and he is now facing another spell on the sidelines after picking up an injury at Old Trafford in midweek that forced him off the field.

即係出得啦... 唉 可唔可以和一場呀大佬鏝

仲諗？
唔好痴心妄想啦

depay咁廢就算啦

本身諗住只要贏一次大盃就立刻衝過利市
點知2018 差一步
2019睇黎又差一步

哩件同zaha真係j唔落

痴撚線 好似打機有bug咁 大佬一滴血都唔扣

可能一打就扣晒呢 小小希望啦

唉唔諗見工啲野住

睇戲了

我買開波有留意呢隊
有古蹟成日贏
而家又傷左 好似係咁輸同和

古積係有潛質ge,不過太單薄英超就難適應
真係冇辦法亦冇咁多時間可以比佢適應
我上年仲拎到佢簽名

過往利迷太失落
開始對狗打飛機

點解個個都驚狼隊果場
反面作客找卡數果場危D喎

等收工 10點

Grujic打英超太慢

防守靠犯規

擺水貨過去鏝都會勁到仆街架

其實有價真係要放，佢年紀都唔細，冇理由再借/留黎打盃仔用

證明真係要聽老豆話 佢老豆一早話唔好咁快過黎

原來250已經17球
今年神射手應該佢啦

我記得仲有條steins gate世界線

今晚文尼都屌兩球啦

識好多利迷都幾靚仔

但好多女仔球迷都無咁忠心
識條女個陣美斯C朗都撐

下場會有癡線佬係到講250好廢 然後搞到250戴帽

個ex唔識籃球足球但會睇NBA
睇足球佢又話悶
明明而家NBA打一場成3個鐘仲瘋狂吹停

最想文尼拎季前應該無人會估到

CHING 好似都幾大隻
傾運動真係同男仔好D

無健康台健身post啲ching咁大隻 入個tg group真係嚇親

本身無玩過果種運動 睇果時個投入感係無咁大既
我地呢輩香港男仔 多數細個都接觸過唔同運動 係易傾啲

琴日睇完avg4
追左兩日連登劇透post

咪答條垃圾啦,假膠黎加

中伏

病咗
想睇波

心裡支持啦 無謂捱壞自己

西波無謂病住睇

而家日日天光先瞓 咩西波都睇

托海都最後一個彎先過涼介啦
利都係一樣

今晚就過佢

搞咩唔早啲訓

利申失眠睇完西波直踩nba playoffs

Mphil等緊畢業
無哂research work
畢業論文寫得7788
每日就係打下機睇下波 + 做尖/打波
咁就一日

今晚就炒.......車啦

讀咩

Biomed

Dr. Banner

如果係真,好難唔會想像到摩佬去邊隊都會反面既原因

應該唔會繼續讀
要係科研界立足一定要出國讀博
頂唔順

Let it go, let it go
Can't hold it back anymore

但係我哋呀木嚟

我地無得同人地架FC鬥

我唔係讀科研都差唔多情況
只係我讀埋博都九成乞食
而家出去搵工算

Pure sci?

Whatever it takes

Horacio Sala，已故卡迪夫城前鋒沙拉（Emiliano Sala）的爸爸。據多個英國媒體的報導，Horacio Sala 在今晨 5 時，因心臟病發離世，而相關消息，已獲阿根廷警方確認。

今年 1 月，沙拉確認以 1700 萬歐元的轉會費，從法甲球會南特轉投卡迪夫城，但由於發生飛機失聯的意外，令這名阿根廷前鋒在尚未代表藍鳥上陣過的情況下，便離開了人世，終年 28 歲。

呢一家人陰公

Linguistic

有條新片高普答問題

係香港非專科都係含撚多

佢哋做過d乜？

又語言又生物醫學
科技界既人才

明奴介紹左佢個牙醫俾利啲人

之後真係唔做research 方向

含撚界嘅人才

屋企未有錢到可以冒咁大嘅險香港黎架

堅尼米拿

可惜

人地鏝先係拓海 果年最尾先絕殺拎英超
我地

叫salah介紹健身教練比佢

開頭幾似

無喊但睇完眼腫痛痛地

其實呢套19戲有乜好睇

有冇人怕今晚有暗湧

一定有

去到第三十八輪完都會有

鏝提早奪冠

有追開追左咁多年咪覺得好睇

3點起身睇波真係好撚困難

Luis Suarez says he is grateful to Liverpool but admits he will have no hesitation in celebrating if he scores against them for Barcelona.

"Once I'm on the pitch there will be no friendships, no companions, no thought for all the lovely moments."

Suarez: "I'll defend the colours of Barcelona with all the pride in the world."

買左45倍客

穩陣少少 訓身讓球客

佢有道理

巴塞比到佢既係更多

從來都冇人話對舊主入波唔可以慶祝
唔知幾時開始成日俾人拎嚟講
你唔係慶祝到好似雲佩斯/艾迪巴約咁咪得囉

決戰吧so7古狗

決裂吧

哈多士讓三球 on9?

認真比賽先係最尊重對手嘅態度

agger 你唔好慶祝到鏟哂草咁都唔會俾人話啦

尋日睇完即刻想二刷

個個轉哂ashley barnes
大家轉左未

吓竟然冇

眼濕左陣 不過帶住3d鏡帶到痛

睇多次2d啦

喂喂喂

望望賽程
BR主宰最後前六排名

blocked

咩女權？

屌 即刻唔見咗個 comment

其實做咩事

屌唔記得左 梳鳩大家

簡單講,星期日撐般尼

我第一日睇到依家都冇透過

每年般尼主場都會贏衛冕冠軍嘛

其實覺得唔理咁多好過
次次利眾志城城撐其他隊都冇好結果
反而唔理又會有驚喜

真

大家睇左未

如果黎緊曼城有一場失分 我捐五舊水出黎比慈善機構

跟

但利一齊失

跟 我打算捐畀動物機構 有咩好推介？

動物我跟

馬會算唔算動物機構
買五舊曼城冠軍

屌你250

firmino 咪嚇我啊屌

岩岩先睇到獌個topic
點架其實佢地班友係咪隱性利黎
又反獌又引用利金句

個個都話黑店
我去moral反而無出過事
no.7都無球會字？

唔知有心編定咁啱
今季歐聯8強同4強首回合前嘅聯賽
都擺喺星期五晚踢,算係咁
英足總以前邊有咁好死

好似係見到西甲咁做 唔抵得先改

般尼係主場踢 點都大機會過渣土啦

英格蘭之前歐戰咁撚柒 點都要做d野

渣土輪住打阿鏝車

好似仲要係利迷領隊

做假利
訓醒就會然

似輪住比人姦多啲

贏阿啦

陳澤滔係咪成數蒲利post, 佢fb 講利啲嘢成日都有利post 啲嘢...

bobby吹緊因傷收例？

source?

跟 捐2k

firmino傷希望係fake news

Groin injury咋喎

KLOPP: “It is a shame for Bobby to not be playing, he is perfect for our style and press. However we have Divock, Xherdan and Adam who can all come in. Firmino will be missed but we carry on.” #LFC #ThisMeansMore

邊到睇返黎

真，唔好再請咩邊隊會打底鏝。只會燈死

點解熱刺無份？

睇完般尼對轟果場
我諗除非大奇跡日鏝d人自爆
如果唔係我諗般尼半場都過唔到

傷

右腳

頂，最後6場先傷綿奴

抖幾耐？

算係咁啦3個打曬成季咁滯
有邊隊強隊會係咁

Lalala假九 無氣換走佢算啦

Roberto Firmino is set to miss title-chasing Liverpool's crunch Premier League clash with relegated Huddersfield Town at Anfield.

The Brazil striker reported to Melwood as usual on Friday morning but wasn't part of the matchday squad which later assembled at the city's Hope Street Hotel.

It's a fitness scare for the Reds ahead of Wednesday's Champions League semi-final first leg with Barcelona at the Nou Camp.

冇綿龍對疤點踢

球季已完

BREAKING: Alex Oxlade-Chamberlain has been named in Liverpool’s matchday squad for tonight’s Premier League clash with Huddersfield Town at Anfield.

Exactly one year and two days on from sustaining a serious knee injury against AS Roma in the Champions League semi-final, first leg, the midfielder returns to the Reds’ 18 for the first time.

唔係啩?唔好格硬嚟喎

復操左一個用啦都 俾佢坐下都好

月

有ox 冇明奴

唔怪得Ox子哩排上咗水

感受下氣氛好啦，唔好亂嚟

無啦啦做嘜傷

高爸冇綿奴即刻想用ox

正前搵邊個踢好？

如果今季有ox子嘅話

力子啦 有得揀咩仲

無我

無明爐四強止步啦
明奴根本係廢中戰術體系最重要嗰個

好似係groin injury(腹股溝）
好多速度型球員都係俾呢個傷患玩死

出黎踢幾場一齊拎冠

無啦啦復定點 上場踢完都好地地

咁又唔會既
mane正前都ok既

可能練波拉傷

Liverpool's principal owner John W Henry at Anfield tonight to watch Klopp's men attempt to regain top spot in the PL table. #LFC

放棄啦，冇F9 hold 波前面兩個冇供應

屌摩條女又幾正

Go?

黎親睇都無好野

hor

明奴傷左？

其實應該一早用得，好似好返成幾個月

屌你果然一來就冇好野

大戰唔睇

屌你,黑腳仲黎

暫時消息係腹股溝
今晚無份踢

樓上做乜撚

買客+3

咁大獲個傷嚴唔嚴重？

屌傷左

u21都踢左兩場

傳緊收咧,你話呢

無消息要抖幾耐/點傷

張伯頂上

會唔會係高普暗黑兵法
今場預左rest佢 等踢疤
直接放流料

OK
應該夢醒了

有陣容未

屌，唔通利記又係你個名咁

好似話收咧

點撚解次次都要衰收尾呀 屌

無沙基利我立即 屌高普屎忽

希望係

咁你準備定ky都得

抵撚死啦費明奴
平時唔係好撚勁除衫慶祝既咩
做咩搞到收咧牙柒頭仔
快啲斷腳分離死啦成隊死猁狗

有ox

有排都未出得

#488 空左

好掛住ox

#LFC XI v #HTAFC: Alisson, Alexander-Arnold, Lovren, Van Dijk, Robertson, Henderson, Wijnaldum, Keita, Salah, Mane, Sturridge

Subs: Mignolet, Gomez, Matip, Milner, Shaqiri, Oxlade-Chamberlain, Origi

Firmino (slight muscle strain) and Fabinho (clash of heads v Cardiff) miss out

大勝吧！利記！

希望大師兄今晚做到野

今場拎到態 歐聯四強再上路
今季ox要拎返上季跌左既盃

出史獨

希望哈特斯整到佢再斷多次腳提早退休啦

有預感佢今晚會入波

Bin no都無

你都快啲斷腳仆街死，你條仆街存在簡直係浪費成個世界資源

老虎撚

大清

slight muscle strain都要收咧？

ox後備

要幾弱智先會話費奴收咧

明奴

都要出下架有無睇對波圖嘅力子

唔留力
傻的嗎？

bino仲未得

唔會咁快出到

Mooy

諗起佢對19000果場

史獨老虎
咁快放棄英超

有冇手足同我一樣都係覺得力子作用大過史獨？
btw張仔回來了

唔出屌摩都算比面了

平時你地都咒得多其他主力傷啦
而家自己主力傷簡直自食其果抵撚死無人會可憐😂

邊個再覆條on9我block埋佢

高普真係好保守有時都要信下其他球員

史獨有射術
力子有活力
但兩個都入唔到波

寧願今場出Gomez Off Taa Rest下

出得老虎唔爭在啦
俾兩件垃圾連下線都好嘅

好撚想睇ox

係邊

一陣睇我射爆哈多士啦

3球先出

冇左

其實兩個都唔夾隊波既風格架喇
最好都係用黎後備出黎打亂下戰局

#LFC say Firmino ruled out with 'slight muscle strain' as Sturridge makes first start since FA Cup defeat at Wolves in January - and first in the league since Burnley (a) on December 5.

返澳職了

Klopp on Firmino: “Yesterday after training he mentioned a little muscle issue. We’ll assess it. It’s not a big thing, but it’s enough to keep him out today.”

已經輪換左3個啦喎

Suspect Firmino's 'slight muscle strain' will be cleared up for Barcelona, and that Matip will be restored at Camp Nou. Klopp selecting his team with at least half an eye on that game...

沙基利係咪唔會再出場

原來冇左正選咁耐

隨時今日踢30分鐘又到佢傷

冇活力好大鑊 史獨比較適合做後備殺手多啲

希望真係少傷，冇佢對疤好難打

希望早啲入波，早啲輪換下

大家都無活力果時大清睇落無咁慢

salah有join training?
啱啱美國返都唔比個機會沙基利

係，得罪廢中

唔好玩啦就算半場0:3/4
高普都只係會70分鐘80分鐘同90分鐘咁換

俾沙拿抖下都好呀

Klopp on Oxlade-Chamberlain return: “[It’s] unbelievable. We had to think about when we wrote the names on the teamsheet today how we call him. Alex Oxlade-Chamberlain, there are a lot of options obviously – Alex, Ox, Chambo, whatever!"

半場0:3 會rest taa

條友利迷黎 淨係係利post見過佢

好似得2個。而且F9 唔傷應該唔會出史獨

今晚神軒係咪又踢返防中

Salah makes his 💯th app for @LFC

邊爐 f9 馬貼 雖然 邊爐 f9 係迫住換

唔夠人用冇計下季要買人

where

邊爐上次唔係正選，仲要出咗一陣就傷
上場正選都係K8 軒 同 老母

出屎獨，唔出奧力治，大敗筆

shita

可能操練狀態比較好

信史獨

懷念moreno

之前先攬住高普慶祝

史毒

老虎唔該醒少少,唔好又自爆

牛仔終於有後備啦

又老母防中 上場上半場lag 到
仲要出老虎
假利算

好撚眼訓

Bino未好返，明爐傷埋
歐聯4強bye

又要睇深夜西波喇 有冇ching

平時唔係力子出先咩，今次大清

希望ox有得出下

對哈多士都贏唔到

Lm 0-0

邊軒呢個組合得2,3場就冇左

咁突然？大傷？

welcome ox

邊爐上場撞親個頭 無咩事 但安全起見休一場
明爐練波果時腹股溝不適 無大問題

利記加油

呢個組合加基達我以為係今年正選黎
出黎效果都ok 可惜踢得幾場only

迫住老母加軒，希望頂到

應該係屎毒最後一場

腦震左一次冇咩事 震第二次會好大獲 我估要抖半個月以上 首回合都應該打唔到 同埋 邊爐未去到冇左佢唔掂 無謂搏到咁盡

如果ox打得起
邊軒張呢個組合應該好好

又佔中

攤多陣又開波

今日得兩子

小心瞓着

邊爐重要wo無乜邊個頂到佢
對疤都玩三工兵

基達會入波

基達會甩波

唔係預左出佔中咩 邊爐似係防守壓力冇咁強果陣先會出

好眼瞓

史獨

個爆閘狗係做乜撚
無啦啦爆人ig
又係到咒人斷腳死
最撚好笑係有班mon po傻閪正評
好撚煩 可唔可以叫admin block左佢

人地凌晨3 4點上黎推po
次次賽事日仲準時過好多利
真利過真利呀

輸梗

由得佢啦
係我柒左留tg無set private
除左笑啲獌之外自問無做啲咩on9野
俾佢起到都無咩所謂 對我現實生活無影響
同埋佢地推推下見到我繼續潛唔出公海撩人
自己會玩厭唔玩

季尾開始非比賽人都入黎

晨早block撚哂基本上你地唔應佢冇引就唔會出現啦
你地成日俾條傻尻刷到存在感佢咪成日出現囉

開頭先同你玩逼搶 攞到甜頭先出邊爐防守加攞節奏

原來有好多反利mon po
有冇咁好睇呀
又唔係你隊波
仲要半夜三四點
仲要正評認同個傻閪爆閘狗 其實智商有冇問題

Five years ago

This is how the Premier League table looked on 26 April 2014 - when Liverpool last made a serious title challenge.

They were five points clear at the top with three games to go - six ahead of third-placed Manchester City, who had a game in hand.

City went on to win the league - finishing two points ahead of runners-up Liverpool.

It just goes to show how things can change in the last few games of the season.

What will happen this time?

刀仔鋸大樹 買廿蚊客勝

巴打好大隻

今晚留力下屆?

d人真係好on9
反一隊波既時間，仲多過支持自己隊波
咁既人生好悲哀

都冇人理佢啦 係佢準時日日上黎
仲要有咁多正評
證明mon po嘅人真係唔少
真係好撚得閒 懷疑個個都係小學雞

我都係跟個gym啲人操
果啲飲食勁自律 見住佢地增磅勁撚大減再變返減脂啲線條出哂黎
真係J撚死人

🏳️‍🌈

瘦撚唔知點增磅
食好多野又係屙翻出黎

今日就入兩粒

已經多過f9咁多

acestream load唔到, 有冇eng flash link?

好擔心綿龍

難怪佢上場想射12碼啦

英超係唔係未試過一隊波成季只輸一埸但拎唔到冠軍

今季就會有

要慢慢加量
一次過加屙撚死你
果時帶個肥仔中同做尖
送左啲蛋白粉俾佢
佢一開始一黎就一殻
本身都唔係食開高蛋白 腸胃頂唔順
日日都屙當屎加啲屎勁臭（佢講）

唔吸收唯有慢慢加食量
一日三餐加個下午茶 再慢慢每餐又食多少少野
同埋唔好做咁多帶氧 會消耗埋啲肌肉

對面學翻卡迪夫上場個4141

無佢保護中場同策應真係唔知幾大影響

搏命

開波
上啊紅軍！

Henry linda 有黎

最緊要歐聯出得番

點解要咁搏

goal

cls
輕鬆到

On9

咁快就送禮

1-0

18秒 KEITA

快到呢

456

屌入左波

神秘力量

有巴打中K8

基達靚阿

???

16秒

keita 要打番生了

做乜鳩呀

沙拿居然無射

未開電視

快到

咁撚快

基達真係入波

有ox睇啦

呢球水貨竟然會俾

都慢過早幾日Long

屌咩我睇條LINK仲默禱緊，D COMMENT就係咁入波

快D追和啦

假波?

一開就入

咁都得

真係基達入

一分鐘就訓得？

??????

Me power powerful

keita! !!

快撚到

?????

Keita季尾黎料

Keita反搶

又黑越位
屌你老母成隊斷腳啦

快撚到煮緊野食架嘛屌

話左啦

搵返個會員出黎
Report佢劇透！

睇咗廿秒,訓得

一個季中開季 一個季尾先開季
做好d就唔洗踢成咁

30秒

屎獨

勁撚到

快到 廿秒

破唔到紀錄

擦下入球

笑咗

...goal

訓得

半場換走VVD啦

爽

7.69

綿龍做咩後備都無

爭d 2粒

以為輸翻

估唔到仲係朋友隊

沙拿終於交波

肌肉受傷

斷左腳

有老虎

大家睇緊嘅係利物浦

屋企睇波

集中D 啦,入1球就當羸左咁

明爐腹股溝不適 無大問題
邊爐上場撞親 今場安全起見休息

係咪畀利物浦刷得失球差

沙拿又刷一個助攻同chance create

好膽心棉龍

等緊女朋友整con 諗住啱啱開波唔洗咁快睇
點知就入波

老虎撚真係廢

係咪有隻mon po狗？多謝你咁留意我利 又要你咁嬲sorry

識背未

調哂位

我以為佢會自己射

基達季尾打返身價真係感動

英文版都背左

刷極咪又係差一分 有撚用

快到咁，睇唔到入波

fastest goal in liverpool history

得球迷唔信佢
高普重覆左好多次雞達係long term project

阿樂

真係要信高普，bino 基達都係咁

季中有基達既你話幾好

我地都係呻兩句
有幾多個真係覺得邊爐基達係無料

That was #LFC's quickest-ever Premier League goal...given as 14 seconds. Not a bad start #LFC

屌見未開波入lift

一出番lift就入左波

朋友隊 2個角球開得差到

宜家條條acestream link都load唔到

佢都認咗基達適應球隊比佢想像中耐

所以咪榜尾囉

快刷得失球

入多球好出ox睇下傷完復出咩料子

暑假成班要一齊學英文

唔記得咗今日打

完全唔明白佢點可以雙殺狼隊

有咩用

啲傳中有質素架喎

夠廢

學英文學得比較慢

狼隊打big6先勁

無咩讀書既係咁上下啦

但係埋門冇

軒ankle break人

未返到屋企 咁快入波

TAA

喂ox子咪咬手指啦

15號呢

杜姆轉錯會

踢好d啦屌你

老虎

老虎比人攻擊

哈多士係咪就係之前升班 主席應承唔加價果隊

對哈多士都出強陣
洗唔洗

差啲一腳踩頭

閪波
快d比ox子我地睇啦

呢一撞老虎可唔可以好似terry咁變勁

VVD今場應該要抖

踢得好差下喎

If the PL confirm Keita's goal as 14 seconds, then it will equal the fastest goal ever recorded for #LFC in their entire history - scored by Paul Walsh v West Ham in Aug 1984.

隊隊都針鳩阿樂

名諾啲防守

Taa真係

成季得番幾場唔諗哩啲啦

其實係

Taa

........諗左諗先明你講咩

右路放題

阿諾一對一防守應該英超數一數二廢

入完一球又變死波

剩返最多6場，可以chur啦

好彩偷到球 如果唔係有排都攻唔入

高空傳球

踢得好差吓 咪撚輕敵啦屌你

PFA Team of the year

比卡超排球咁

屌沙拿同軒炒車

水貨

神軒呢球傳得好靚

沙又獨

水貨啲走位都無埋

比啦屌你老母沙拿

大清靜到

史獨有冇掂過波

強陣但鳩踢
出副選博命好過啦

有無掂過波

唔講都冇留意佢有落場

比三四個圍都仲想自己去

暫時唔見

大清無波到腳

屌摩係到冇人敢認第1

有出場咩

差啲

唔明點解唔用力子

沙短係未入左冰格

沙拿傳比軒再傳返中已經有兩個等緊

原來都第50場

出副選隨時贏唔到

Pick and Roll

la子成季踢一場又收皮 佢個位都幾好做

史獨真係影都冇

咁一齊降班算啦

聽講波佬講先知
我地都幾多國家隊隊長

佢又去左邊

又玻璃左

富咸都打得咁辛苦
你憑咩咁有自信

其實沙拿推波咁廢，點解成日都想自己去？

史獨沙基利上季效力個兩隊降咗班啦

f9傷左係咪冇人頂佢打十個

鬥氣

水貨學明奴玩後腳上癮

證明明奴係中間d串連真係好重要

深夜閪波系列

密撚到

大ching成場波都冇見過

Vvd

好眼訓

仲唱緊綿龍首歌

隊波踢到好吃力咁

文尼

R26

mane

2:0

2-0 Mane!

v4

連旁述個把聲都好眼訓

mane mane mane

我hea 睇左十分鐘先發現大清係場

Vvd推進

Mane mane

mane想爭神射手

Mane

文尼又頭入波

VVd

非洲兄弟

19球？

Manee

Jelly

10 assist

屌史毒去左邊

今年文尼啲頭槌都唔少

想睇老虎推進

jelly啲斬波

Vvd傳完波個華麗轉身

jelly又屈一個助攻

高普咁興奮把撚咩

文尼都金靴了

岩岩回左中場攞波

vvd勁到

等諗張伯可以出啦

文尼頭波把握力仲勁過腳

勁過隻腳

老母6號位真係好廢
一拎波就lag，用波同bino差好遠

插花

真holding midfielder

Zip位好勁

估唔到軒唔係踢6

好勁

佢係sell熱血

兩位又要鬥爭神射了

大清真係維園阿伯踢法

半場訓得

交屁用頭勁過腳
Robbo又助攻

想文尼拎

交屁中鋒

Yes

水貨今場入唔到就無紀錄破

應該會hea踢等對巴塞，訓得

Henry個樣殘左咁多嘅

🐂呢

la子

老闆娘

Henry老左咁多

henry 個樣好似就死咁～

文沙又要心戰了

Linda

老細個精神面貌好似唔多好

VVD反智轉身

佢同f9頂波幾好

老闆比linda扯乾哂

人乾咁
面色蒼白

渣乾渣剩

Henry廢老feel

R26同TAA差成班

老細對眼咩事

利兩個19球

老細個樣咩事
好似就死咁

假利

半場換沙短 ox子出嚟啦

同賭王 六叔有啲似

pk了，mane 同水貨一樣19球，唔洗諗住佢會傳了

Henry個樣睇落唔係好精神

亨利個樣好似晚晚射幾次咁

好似當年踢聖人咁做中鋒

有無巴打有留意Vvd扭盡個身傳比robo個陣好驚 好彩無事

文尼正式完季

日日屌咁後生既老婆 係人都乾啦

唔係好多人想Henry收皮咩

I mean 水貨

心病了

追等失球啦

諗起季初10號文尼俾人屌到上天花板

沙拿入多球，然後換返成班sub出嚟啦唔該

半場應該要
ox <>h14
沙<>mane
origi<>salah

但高普

亨利個樣就死咁

比你反超一百球都無用
季尾都係輸一分

藍天沙

水貨.................

大師兄真係無咩用

水貨又儲閃光

屌上腦喇

睇下條友即刻浪射

其實得失球冇乜用，鏝和一場我地贏哂就得
唯一會計得失球就只有鏝輸我地和
但鏝完全冇可能輸 比到盡都係和
不如打穩d好過

沙拿個人榮譽好緊要

炒完飛機未

回到好後 係咪想扮明爐

屌你兩個左腳獨食獸，幾多個波先夠

xs

Players with more Premier League assists than @andrewrobertso5, a left-back:

—Eden Hazard
—Ryan Fraser
—Christian Eriksen

*end of list*

一人射一架飛機落嚟

轉型踢攻中嘛

睇力子真係好過睇佢

是但啦對依隊野
洗咩出哂全力

係咪叫fans去瞓

大清走啦 季尾

應該高普叫啦
S15本身個打法咁前

其實何輝講得好，我利既老闆其實經營球隊其實做得好好。無論球場內外個向心力都係好一致

但佢唔回後又冇波掂
之後就會企撚左係到on居居咁

#FSG萬歲萬歲萬萬歲

史獨躝啦

中龍都無，人地好難幫您喎

咪屌大清啦 下季都走了 講尊重

冇計啦，mane追到，又要獨了
基本上今季水貨係入完波領先mane之後果場先會傳，一比mane追返就會獨到入為止

佢比波都唔差，但跑動同綿奴差太遠

夏天完約
而家都未續
一定走啦

史獨踢得好聰明喎

跑多2步啦diu

佢個個都叫躝架啦

老母要屌阿樂老母

佢都成日營波啦

小心比利po頭號憤青板x美x屌

哈迪斯比多七球可以追平鏝喎

下半場 想睇gomez ox 短人

都無用
好難鬥到同分了

驚比係屌多d
又唔比人屌球員
維持利post秩序

真 場場100比0同場場小勝1-0都冇分別

來吧格劍

又黎

唔好換走vvd呀，買左傳波多過90次同埋有一次射門咖
頭先攻左次門，差傳波就收錢

短人 同 k8 唔可以同場

大清問題係踢得太hea，速率永遠得五成，博命少少得唔得

你快啲屌佢啦
佢叫人唔好屌大清

上面屌過沙拿嗰d自己小心d

其實史獨今季真係好好用嘅功能球員
領先緊嘅時候好識控制節奏

更唔好講佢開季幾踢first touch入波

今季如果萬一聯賽有奇蹟，佢功不可沒

後場9猜

法賓奴 12碼能力 fifa好勁

其實有冇機場佢係12碼劊子手？

始終米拿唔係成日上場

一爆就碎
玻璃黎架

正

假兩難

Fifa上癮？

無
因為射失過

咪能拉我落水啦泡菜雞

好多人屌沙拿要獨食

喺利物浦100%炒

我諗起fifa TAA出波遠射都係得70幾
但隊波default自由球角球俾哂佢

佢迷沙迷son

下季可以考慮沙短/100分呢啲重炮

想睇ox但就黎屌唔住訓著

1

高美斯個表情